新牌想買二手車，10萬內，求推介

新牌仔想操車
買二手
10萬內

on9仔，又嚟吹水。
你有十皮算。

最緊要抵用，實用
for 操車, 車fd出街 & 工作用
下一部先買靚仔歐洲新車

p.s. 工程撚要周圍走

周永全

你個名臭哂,改名啦

屌
有冇咁多人認得我

求推介

連登仔至愛 jazz

0幾年的jazz
新d都過10萬